共同度過…最艱難…時艱

金秋貢禹彈冠
煲底琅琊相伴

相輔相成，相得益彰

老莊刚写的六言古诗，连登仔、有懂有不懂，没关系；不会因为您不懂、抹杀您的付出，若您懂、一片冰心月明中

剛又忘記轉成香港字了

說實在的，我對連登仔、敬佩，付出並且堅持；同時，我對連登仔的國文(英文我不懂、不敢評說)、卻汗顏。手足們看到我這樣說、第一感覺肯定不舒服、我理解，對比前線，老莊這個老不死、連冷氣軍師都算不上、我也認同。但時代革命如果成功，恐怕會將前線、冷氣軍師、老莊灰類、和理非都記功

革命不分彼此，時代進步中。若革命成功了，在革命隊伍中、卻找不到文人，也不算笑話。所以說：同構、尊重，別不合脾胃就叼。再次鄭重提醒：可以叼他本人、出來混就有預，但不要涉及其家人、這真的是出來混、幾乎所有人的底線。相濡以沫、不如相忘於江湖

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
個retweet rate仲係好少
幫手reply and retweet

彭斯講明stand with hong kong
但得咁少retweet

請問你如何註冊連登帳號

本来也可以不张扬

张扬一下吧
想听吗？

不回
我就不说
明白权利与义务
嘿嘿哈哈

本来玩一下心理
也没啥意思

你应该没有害人之心

我一家子
算都大吧

我和老婆、中山大学
我大女儿、加拿大
小的们基本香港三大
我也只是个普通人家
欢迎你加入我们的小家庭

我在外國呢 有時差 未可即回

谢谢回复
千里之外、暖心之余
也印证了我的一个判断、不会是来害我的
祝天天开心
幸福满满！

誰有這閒工夫害你呢

我是一个无聊人
香港打的天翻地覆
我是黄丝、但写简体字
香港人、特别连登、看到简体字就…
我不忿、觉得港人国学修养几乎都没我高，当然大陆人的国学素养也几乎不及我
凭什么？以形取人？

当然、我就是来连登玩、打发无聊
明天我又去打麻将了
革命啥的、和我好像没太大关系，香港人也拒绝我参加时代革命
革命也好、收回管治也罢
最好别革掉我的麻将臺、余生乐寄乃此

濠梁之乐
鱼乐乐也

不存在簡繁之爭，純屬入鄉隨俗的問題。入香江之地，守香江之禮，道理顯淺。

從美學上來說，簡體字的確欠缺重心，有失均稱美感，加上字身殘缺，令簡體字出現大量同音異意字，可謂差之毫釐，謬之千里。常有中國國內人士誤以為止暴制亂為「製亂」，豈不是簡體字辭不達意之最佳例證？

閣下追求國學素養，卻忽視漢字最外在的形態美和傳意功能，正正反映先生因小失大，捨本逐末，絕非一句「不拘於形」就能作面死金牌。

不拘法度，放流形骸之態度貫徹於生活或文章當中，非寫少幾筆可以顯露。望君慎思

啓蒙於簡
見習於繁
巴人白雪
戲水鴦鴛

循循儒理
踟躕沈園
道無常道
夫復何言

《芷葺相守 青絲白首》
昔早楊柳，往矣三九
殘月曉風，中腸塞糾
晞髪咸池，怳歌荷友
綠葉素華，美人邀酒
力拔山兮，虞姬舞走
羅生愁予，蓀壁無負
白玉疏蘭，芷葺相守
思公子兮，秋聲竹牖
時不可兮，青絲白首
(己亥年冬月初八，老荘學四言【二十五有】)